點睇Rojo破左阿根廷跳遠紀錄

haha死利狗咁撚串

黃牌

果然我地曼聯唔買拉圾

佢呢下真係紅得 痴撚線

矮仔葡萄牙

跳落河

人地曼迷咪話左黑哨囉

哇

魔性既野你地識乜

講真應該紅硬

😂😂😂

笑死人

魔性澎湃

咁都無紅
球證可能覺得係魔性既表現，放佢一馬

咁都唔紅真係冇天理

今場又跳左次

環保post